大戰當前，想R句生日快樂

大戰當前，我想同我朋友R句生日快樂。佢聽日都會出黎，可能返唔到屋企。 可唔可以係到R句生日快樂咁大把，當一個保佑🙏。
Thank you
光復香港 時代革命
願榮光歸香港
人人平安回家

生日快樂

唔使推咁大力，其他文宣緊要D

生日快樂, 一定會平安無事

取取喛，未來煲底見

生日快樂！！

生日快樂 聽日見

生日快樂！聽日平平安安返屋企食蛋糕！

生日快樂，齊上齊落

好人一世平安

Happy birthday

Happy birthday，小心

生日快樂
10月2等緊你

手足，生日快樂
明天見

生日快樂 最重要平安冇事返到屋企

明天見

生日快樂🎂 約定煲底除罩相見✋🏿

光復香港 時代革命！

生日快樂 加油!

生日快樂
光復香港

時代革命

生日快樂
平安回家

生日快樂
時代革命

happy birthday!!! we all must safe tomorrow!!! we must win!!!!!

生日快樂 平安回來，一個都不能少!

生日快樂啊

生日快樂

光復香港 時代革命

生日快樂!聽日要平平安安去,平平安安返屋企!

生日快樂，祝你生日願望成真

生日快樂！

生日快樂
祝你願望成真

生日快樂 一切小心

生日快樂，祝你願望成真

生日快樂 生日要開心 唔好太博

生日快樂
齊上齊落呀 實返到屋企！

生日快樂 聽日要小心 齊上齊落

煲底買咗蛋糕畀你

Say happy birthday before the dawn is come

生日快樂,你願望會成真 我們會陪你過

手足生日快樂
平平安安返屋企呀

生日快樂 光復香港，時代革命

生日快樂
我哋都會平安

Hbd hongkongersssss

生日快樂，一齊賀佢老母！

生日快樂 小心為上呀

生日快樂 小心

生日快樂武運昌隆

生日快樂
平安返屋企
未來煲底相見

生日快樂💪💪

不推文生日快樂

Happy Birthday
夢中相見